英國首相約翰遜確診武漢肺炎

crazy

裝咁撚多app

收通知姐 唔會禁入去加views

最緊要人有事

Del撚左hk01同oncc佢啦

抵死啦

Shake hand

蘋果果個好慢

我
真
係
恭
喜
你
呀

加左蘋果TG未

人地唔係叫確診 係叫進化 擦免疫力 新人類

含撚啦 日落帝國

你咪五毛狗囉P牌仔
又冇人叫你禁入去幫佢加views/賺廣告費

日落省

樓主睇開支那01

God save the Queen

消息指中國或成最大贏家

之前有個新聞話如果佢唔得就邊個繼位，幾日前既事

奶共奶出禍